香港人，幾時去返6月中聲勢浩大嘅畫面？

鋪天蓋地嘅文宣去晒邊？818尚餘兩日，盡做啦

跪求各位幫手airdrop

我有啊，幫我手我推唔到

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

覺得831可以再黎一次開學前夜大集會
對於番工撚黎講每日都一樣
但對於學生黎講 好可能係佢地一世人入面最重要既暑假

每日翻工翻學我都會對住空氣講818維園，大家見到唔好笑我

最少都不反對左集會. 盡量宣傳啦

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

睇完同我一齊做

跪求各位幫手airdrop

推到核爆推到核爆推到核爆

b

818煲到爆煲未